今日行行下街同個高我差唔多兩個頭的學生妹對望

輸左個勢
我gel起個頭加著厚底鞋已經差唔多高左5cm
相信已經高過香港男士平均身高水平
但d後生女點解咁高
俾條學生妹居高臨下咁望落黎感覺好差
佢究竟食咩食到咁高

Me 161cm

墊高左5cm都仲係矮過香港男士平均身高
平均係171.7

利申 矮撚

條女係咪獸人黎

無米八咪出街啦

得米五九